.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "WEB2DISK" "1" "Februar 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
web2disk \- web2disk
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
web2disk URL
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
wobei URL z. B. \fI\%https://google.com\fP ist
.sp
Wann immer Sie Argumente mit Leerzeichen an \fBweb2disk\fP weitergeben, müssen diese Argumente in Anführungsstriche gesetzt werden. Zum Beispiel: "/some path/with spaces"
.SH [OPTIONEN]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-base\-dir, \-d
Grundverzeichnis, in das die URL gespeichert wird. Standardeinstellung ist .
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-delay
Kleinstes Intervall in Sekunden zwischen aufeinander folgenden Abrufen. Standardeinstellung ist 0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-dont\-download\-stylesheets
CSS\-Stylesheets nicht herunterladen.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-encoding
Die Zeichencodierung für Websites, die Sie zu laden versuchen. In der Voreinstellung wird versucht, die Codierung zu ermitteln.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-filter\-regexp
Jeder Verweis, der durch diesen regulären Ausdruck beschrieben wird, wird ignoriert. Diese Option kann mehrfach angegeben werden, dann wird jeder Verweis, der durch irgendeinen der regulären Ausdrücke beschrieben wird, ignoriert. Standardmäßig wird kein Verweis ignoriert. Werden sowohl Filter\- als auch Suchausdrücke verwendet, werden die Filterausdrücke zuerst angewendet.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
Diesen Hilfetext anzeigen und beenden.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-match\-regexp
Nur Verweise, die diesem regulären Ausdruck entsprechen, werden verfolgt. Diese Option kann mehrmals angegeben werden, somit werden Verweise verfolgt, solange sie einem regulären Ausdruck entsprechen. In der Voreinstellung werden alle Verweise verfolgt.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-files, \-n
Maximale Anzahl herunterzuladender Dateien. Dies betrifft nur auf Dateien aus <a href>\-Schlagwörtern. Standardeinstellung ist 9223372036854775807
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-max\-recursions, \-r
Maximale Anzahl von einbezogenen Ebenen, z. B. Tiefe der Verweise, die verfolgt werden. Standardeinstellung 1
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-t
Zeitüberschreitung in Sekunden beim Warten auf eine Antwort des Servers. Standardeinstellung: 10.0 s
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Detaillierte Ausgabeinformation anzeigen. Hilfreich zur Fehlerdiagnose
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
Programmversion anzeigen und beenden
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
